我動議拎登第一條版規就係唔俾講粗口

大家要好似discuss咁有禮貌知唔知
唔應該屌你老母， 應該伯母安好乎
唔應該走撚番去高登喇，應該汝可否回高登耶？

同意 請負評
唔同意 請正評

屌你老母安好乎？

屌你老母兮 可奈何

屌！唔好啦